431速入

好撚凍

上咗山插旗？

靜啦屌你老木

波台狗又扮手足

條柒頭勁撚智障

你都搞吓個人崇拜

波台狗很難立足

你咸青口的

咪屈啦

台主

羅先係

過晒氣啦

天晚想同女朋友去海旁倒數
但京佢屌柒我9度仲去海旁

幾時振夫綱？

教路？

上次教咗

我有次忍唔住講

疊埋心水同居吧

難